點解依家咁多後生仔左雞蟲？

幾舊水就可以屌到我一世都溝唔到既女

點解？

因為400蚊既女

已經正過九成港女

400蚊淨係搵到呀嬸

少年你太年輕了 比多少少唔過4位數字就已經係後生靚女 要腳要波都齊 係啲人搞串晒搞到大家要叫貴雞

聯署支持封殺微信同TikTok

邊到有啊 介紹介紹

自己比啲心機搵 精蟲上腦又糧尾既時候你就會搵到

簽左

符合經濟效益姐。
我當你真係溝一條女分分鐘花成皮野。但無非都係為左想屌佢既姐。
倒不如花幾百蚊去叫雞好過，又可以換唔同口味，又唔會有手尾跟。

總之注意安全就得啦

酒店G都過4位啦wo

洗幾皮野屌一條女
一樣價錢我屌十條女唔好

真係唔洗煩，一個千就搞掂
另一面又多咗女賣身

想當年喺澳門7個鐘用咗25k玩一皇兩后,

450hkd/半個鐘坐枱飲酒,

150hkd一份餐蛋麵

800hkd浸一次按摩池with囡囡

一字排開全部都長腿廋底

飲酒全部hennessy

9個人玩咗接近400k

我算係最低消費嗰個嚟

間嘢好似叫9號xx

其實溝唔到女就真 一個player 玩十幾條囡

變左我地d毒撚無得分 咪唯有去叫雞

認真可悲

因為私家收費過高 時間金錢責任

又啱
香港d垃圾港女咁鬼拜金
一個垃圾死人袋可以屌幾多靚雞

師兄 咁就唔啱啦
介紹返是常識吧

不嬲都多 你唔知姐

400k

有時七仔 撞啱手神已經係大波後生靚女啦

唔錯喎，唔駛付出感情，又唔駛驚失去有幾痛，更加唔駛驚戴帽，鋪鋪清幾爽

咩係7 仔

因為死港女好臭寸 冇人想食

因為性觀念開放。完

澳門咁貴架咩，未玩過澳門

留名

毒撚多，啲女話幾錢就幾錢正垃圾，拖下手嘅錢夠我玩一晚

玩會所必需的,可一不可再。。。

飲完酒屌條女屌咗2個鐘，
一個長髮類似angelababy,
一個短頭髮類似hebe，畢生難忘

返到屋企十分空虛

睇唔明你問緊咩

多謝推post

seven eleven

有興趣嘅清自己去搵下凱旋門個價表，同埋最好一大班fd一齊去玩

不嬲都多
而家仲有埋電子雞
搞到d女貴曬
多得班毒撚唔少

7日

因為屌港女貴過叫雞

唔洗喺度賣廣告喎

咁去返眾安街，一樣掂

但想屌港女

我不推文喎

真係要講句屌你老母死毒撚

屌你老母
你條仆街
pin你做最佳回覆

抗爭淡落來又開始互相批評港女/港男

有一種男人抵撚死.....
又溝唔到女 又唔敢叫雞
又屌人做雞 又屌人叫雞

呢種人最可憐

有數得計
要娶港女，包埋供樓同養佢，一世人投資一千萬落去好正常
最終可能都係換來一條普通樣冇波港女
洗同樣既錢落去叫雞，次次後生大波靚女都有排玩

呢位師兄 大學係咪讀叫雞經濟學？

好過幾舊水買相J

簡單方面快捷

完

之前見過有個三四舊水成個三上悠亞咁
仲講呢啲廢話
如果係港女$400拖手仔都做唔到

9號出名貴，但係女高質

玩過太高汁既話
第時點同其他女朋友/老婆做

你問女朋友/老婆食過高質鴨點做同你做

下 叫左隻雞就當自己溝左條女咁有成功感
呢d雞蟲都幾廢下掩飾自己溝唔到女

堅? 唔介意分享下邊度搵嘛?

不能同意更多

溝女成本高
返開工既又無咁多精力溝
咪個個食快餐

未封關前

真

不過係未封關前

就算溝到，咪又係要受港女臭脾氣

溝女/拍拖係既付出比叫雞係大好多
如果早啲接觸叫雞
就會用溝女既時間去讀書、搵錢

溝女要經歷做兵階段既痛苦
花時間、精神甚至金錢，又受氣
過程會懷疑自己，有時會覺得好低賤
如果失敗,又要另找目標，好灰

就算俾你溝到
節日煩俾驚喜、送禮又係另一種痛苦
而且你既生活已不由自主，要就對方

我成日反問自己拍拖為乜
要找人做飯伴？有問題找人傾？
有人話弱者先叫雞
我就話要找心靈伴侶先係弱者

最重要係要揾個大波+單身+正常樣既港女拍拖係好難
但叫雞就好易揾大波+正常樣

佢地係咁㗎啦直頭交友app識條友就當自己溝到

癡線
上連登 咁認真
比個pin位置你啦

有求先有供

偷食個啲永遠大把女

八二定律

將叫雞合理化
係咪十個男人九個滾
世上無乖仔

但係佢又講得冇錯喎

講到男人溝女拍拖就係為咗屌女咁

唔係唯一，但屌閪佔八成

唔洗時間心神

一比錢就有得屌
溝女
我朋友一晚就屌到，但我唔得呢

咪鬼抄我啦

因為一千幾百已經可以滿足性慾 如果溝女未必有得搞仲要用好多精神金錢

咪係
明明見到不推文

On9 叫雞刀要人教？

其實男人天生只想扑野
完全唔想有咁多感情問題

每個人溝女都有唔同目的
有d真係為左屌閪 唔可以話你錯
但有時同真. 女朋友相處
見到佢開心 笑得好甜
那怕唔比你屌 輕輕攬你一下 果種甜蜜
係你叫到隻幾大波 幾長腿 幾靚嘅雞都無嘅快樂
當我講經喇下

以為係潮文

等於出街食咁方便
點解要買餸返屋企煮再洗埋碗咁煩？

叫雞=滾？

最重要係要揾個大波+單身+正常樣既港女拍拖係好難

你難姐

你認真？
佐敦4,50啊姐企街都唔只$400
食開老野？

就來啊婆啦

我

香港有？

無 香港真係無乜靚仔

溝女唔難真心
但溝女機會成本重

因為而家後生仔鍾意叫雞

人類本能，癈事同你講咁多，一直男人係一妻妾。
男人力與性，女人社會價值與生存，所以先咁多拜金女，女人為咗自己好，可以嫁比有錢老嘢，唔好同我講真愛，真愛係女人發明出嚟嘅低能野。想駁我之先了解下本能。

重點係多死魚/守寡婆

Why not both

呢個”你”到底係小衆定普遍
反映左喺雞同雞蟲嘅人數上

七日鮮...唔會唔知呀... 呢terms都好耐歷史下

400蚊 大家可以叫到咩雞
又變戰績討論區

我淨係見到屌左
你見到邊個reply 話當溝左

500 富士 仲要model?

幾日前 先有個c打個男朋友叫雞

溝到女嘅一樣會叫雞
反而溝唔到嘅唔想叫又有

有怪莫怪，細路仔唔識世界

唉。睇完覺得要馬上分手

邊度有

係

而家邊有 大陸落唔到黎

快d開關

屌你老母,上次係福樂洗樓全部得40路啊姐

4000蚊同400k真係完全唔同質素

咁連酒水嘢食唱k k房仲有個按摩池玩8個鐘

唔講咁多，一陣又話我賣廣告

我唔讚成去呢啲地方玩，只係純粹分享一下自己嘅經歷

幾舊水到千幾明買明賣

冇手尾有服務

仲爭三萬幾
we trash

你expect 啲做雞嘅女人
雞蟲同你 博命抗爭？

淪陷日報左雞蟲
睇得明無人屌上埋熱門

oh no

我冇咁講
但呢類post 好鍾意以偏概全 部分=全部
其中一樣就係針對港男港女
仲有台灣人，玩隻Game網上罵戰就批評晒所有台灣人
部分五毛鍾意咁玩（我冇話所有人）

你expect啲家庭美滿，大好前途嘅人會博命抗爭？

同女朋友係真愛，梗係開心
但你個揾真愛個過程又辛苦又花時間，比你一齊到都未必係真愛。
當你去叫雞，唔洗花時間精神已經可以有一部分既快樂
你唔叫就乜都無
邊個唔想見到自己條女因為自己笑得好甜，但那有女

去一轉廟街大把靚女企係到任揀

如果男人唔想屌，班女人會仲慘

分啦，無謂拖累你女朋友

畜牲先咁鍾意用本能做藉口

有供就有求架啦

溝條平胸象腿女，分分鐘要有樓有車有錢結婚先比你屌
大波長腿做老婆既，屋企無番幾千萬都搞唔掂

依家出去幾千蚊就可以開心一次
點解唔做雞蟲?

利: 唔會做

睇左幾次講親叫雞
大家就覺得大陸雞平靚正
港女三千蚊拖下手都唔得

陶傑話齋P站永遠世界和平
種族歧視無哂

夠十萬請你叫一次 同我推

有錢咪搭私家車 冇錢咪要靠公共交通工具
可以租車 可以買車 唔介意可以買N手車
玩厭又可以換下
當然你可以有私家車又搭巴士啦

你係咪覺得得你自己有女? D雞蟲全部都冇女?
係好開心呀 試下咁開心之後發現條女比帽你戴
就覺得同條女咁撚多年為乜撚野

睇到即刻同我簽左佢
簽個名搞咁多日都搞唔掂
solomon開到聲叫大家簽

依家去仲有呢種情況咩

坐唔起私家車咪唯有搭巴士囉

或者嫌養車煩

雞蟲同雞都唔會爭住認自己係聖人
但係偽女權同電妓就好中意一邊做雞一邊爭貞節牌坊

其實話多港女做雞,係邊度搵?

Risk and rewards

On

傻閪連本能都冇埋

上環, CWB 不知幾多西裝友大隻又靚仔洗樓

500蚊屌大陸妹
600蚊屌鬼妹

單身果陣解決到性需求又唔洗又哄又食飯睇戲搵FEEL就係為左TINDER 扑下港女。其實簡單好多，其他時間用來做正經野

當然我相信唔少人都係有老婆女友都照去叫
人地有人地感情事我就唔過問，可能係性生活唔夾又照一齊等等
我自己就做唔出呢D

仲隔冇耐就有新聞話咩女多男少越來越嚴重
毒撚真係笑而不語

冇咩事我出返去掃樓先

雞蟲唔係一路都多咩 不過以前仲細唔知啫

雞蟲一向多，但以前應該冇咁多後生仔去叫雞
依家多左好多後生仔去
BTW，應該雞都多左

單身就話知你 有女仲叫就快撚啲去死

搵到咪又係唔識珍惜 咪又係敵唔過新鮮感

你個名 名不虛傳

我可以為佢修心養性，佢都未必可以專一對我

止蝕永冇遲

都有沉船可能

唔好咁天真 大把仆街fuckboy成世冇比過錢做愛添
利申冇叫 但唔會on9到拎呢樣做賣點

叫雞點會唔係滾

我以為有老婆叫雞先叫做滾
咁點解要叫滾唔直接用叫雞

well said

駁唔到

正正經經叫雞好過打J

想同後生仔做愛

有fuckboy無叫雞，搞人地條老婆
有人叫雞，單身又孝順老母，努力工作有上進心
叫雞同乖真係無乜關係
公平d講，其實做雞都可以係乖，呢個世界唔係非黑即白

有冇提示？

最近好失落又好大壓力

就黎精神崩潰

溝咩女,浪費錢,生生性性叫隻雞咪算囉

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

D人唔係咁天真以為溝唔到女先叫雞下化
大把人結婚仲有女朋友都叫雞喎

果陣星期日番學
喺佐敦上海街望下

咁唔通為左愛咩

30？講笑炸

講到尾又係錢
無錢無時間學人講精神上滿足？
點解你啊爺唔係李+×？

時間 一去不復返
同樣既時間唔用來溝女

做多好多野

》》